[警世] 11月3日總統大選後連登五毛動態剖析

近幾日五毛係連登出既POST有如下幾種:
1. 扮成狂熱既侵粉批鬥民主黨+拜登
2. 扮成侵粉批鬥反侵粉 or 扮成反侵粉批鬥侵粉
3. 民主已經玩完, 大家番大陸做奴隸
4. 代表連登仔批鬥支持民主黨+拜登既黃絲和國際戰線友軍
5. 借用總統大選胡亂批鬥任何人

問題: 如果我軍支持侵, 然後佢輸左, 然後發現有一支友軍由頭到尾支持拜登, 你會開心定走去批鬥佢地 聰明既連登仔相信已經知道答案

就算拜登唔想幫香港我地都要焗佢幫, 回想上年侵係唔多想理香港, 佢只想搞好連任, 係陰錯陽差搞到佢要提前收拾老共 , 我十分感謝侵對香港既恩情, 但亦唔會忘記對中國既制裁係共和黨+民主黨合力促成

另外, 已經有大量五毛代表香港人或台灣人係facebook or twitter四出批鬥民主黨or拜登or支持拜登既人, 有D國際線既手足無端端比人鬧, 大家見到幫下手

問: 咁樓主既立場係咩?
答: 我十分感謝侵對香港既恩情, 亦十分感謝共和黨+民主黨對香港既支持, 我相信拜登可以處理好中共
問: 你又支持侵又支持拜登, 想點ar?
答: 拜登贏左梗係同佢搞好關係, 有乜問題?
問: 牆頭草, 咁無恥咯你
答: 無計, 隔離有個流氓大國, 我係佢地到學既

Be Water, 各位手足

有冇五毛要入來批鬥我

推

持反對意見者=五毛

fc
fake news
不願面對現實
輸打贏要
連燈仔
愛侵力
右膠
唔係主流媒體
nbc cnn冇播
（歡迎後報）

好喇，含燈撚，五毛，大愛左膠可以躝番出去啦，我幫你哋講嗮啦

加多張

五毛死全家

拜登如果唔幫香港，就要說服佢幫香港
國際線手足加油

隔離先有個post 批鬥立場

其實係，真連燈仔好多被人帶風向到不自覺加入五毛陣型幫手分化、放負

無錯

你地未習慣係你地未係舊登到試過對5毛洗版加港豬既智慧個種絕望

人地係有組織專業既, 一唔小心就會中招比佢帶左風

上年抗爭果時亂到

真，所以與其唔帶腦上連登不如停一停過兩日冷靜下先再上連登

1. 扮成狂熱既侵粉批鬥民主黨+拜登

好多連登仔唔係扮係真心
咁係咪五毛

扮成狂熱既侵粉
咁我係咪五毛

中共慣用手段

john weak個堆我都唔覺佢地係五毛 佢地係真心支持拜登啦
咁調轉黎睇有狂熱侵粉有幾閒姐
樓主應該唔太識分
你見到D無乜理性一野車埋黎個D先大機會係扮
仲會認真同你討論個D係真心

如果美國人係要選拜登, 咁輪唔到香港人出聲, 我地只係外人

樓主
作為一個侵粉可以話你知兩邊嘈唔係大選後先有既野黎
係BLM已經開始嘈

所以只係警世

應該要整返張gif 嚟反制

何以見得, 請說明前題

結果可能樓主至係五毛

拜登連自己美國都幫唔到，成個hard drive 係中共手，點會幫香港？

一毛/ 二毛/ 三毛/ 五毛：

fc
fake news
不願面對現實
輸打贏要
連燈仔
愛侵力
右膠
唔係主流媒體
nbc cnn冇播
你係美國人咩？
民主係咁架喇，兒燈仔
果然唔值得擁有民主
你哋都冇投票權嘈乜撚野呀
呢啲就係cctoy 最渴望嘅民主自由

今年習帝公然毀掉中英聯合聲名已經警醒左两黨, 其實要說服別人是難以做到的事, 但放下心理種子卻較為容易, 之後只能寄望天意了, 我地人類只可以做當下最好既決策, 這是困難的, 由其該決策會影響不止你個的命運

五毛日日出黎洗地，左膠就當左佢地係同路人，一齊批鬥所有支持侵嘅人

好耐之前見到有個類似po但係講當時五毛分演極端和極端勇 從中分化和勇

推

你諗下, 選前爆左單咁既野, 對我地係有利, 因為佢必需表現出自己冇賣國

大佬, 我其他野做咯

上面個濟癲學術台開埋啲廢post, 分明係類似高登洪非凡套路啲五毛黎
全部post都係同佢吹出黎hku讀哲學, 但講啲野廢過梁天琦九萬倍
唔覺得hku philo會出個垃圾覆野覆一兩句, 求其quote啲書名出黎當答左人, 完全講唔到對內容有咩見解
擺明有意做個假身份出黎分化連登

當年本民前VS熱普城

盲腸

點解無四毛 ?

要明白人既心理, 人人都有既定理念, 如果你硬要對方接受, 反而會強化對方自己既信念, 但可以以輕柔既方式做, 例如有一個羅斯福總統既助理就好善於哩種方法, 佢發覺直比總統對方係唔係理, 但係私下提一句, 過一段時間就會見到總統係酒會大談該理念, 另外, 如果遊說無用, 咁美國既大公司每年駛咁多錢做咩?

其實來來去去都係果幾招

其實我都發現自己blk左佢, 不過話定推post順便答下人, 話唔定佢係個好人呢

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

洗板洗到on99, now諗番起反而覺得好笑